林政記招

不如直接問呀淋症
1）你會唔會完全撤回逃犯條例
2）你會唔會完全收回612暴動論
3）你會唔會撤控同釋放全數被捕示威者
4）你會唔會嚴懲警方濫暴濫權
你只需答我地會唔會就得，sor9ry都唔洗你講